籃球界賤男

2018年12月30號我同左一個男仔一齊 ，佢大我兩年，曾經係籃球精英賽葵涌某中學既其中一名姓陳既正選球員，亦係三分榜上榜上有名，係籃球界上亦有一定既知名度，而我只係一個寂寂無名冇咩特別既一個正常女仔。我同佢既認識係係tinder，由於我地大家都打波，所以佢約左我出黎同佢同佢既朋友打波，哩一次係我地第一次見到，佢對我好好，送我番屋企又好識關心我，過左幾日之後佢追我我接受左，因為我未試過有人對我咁，初初我以為同佢一齊係一個幸福既開始但原來係惡夢既開始。

因為我以前既感情經歷都好差，曾經遇過被出軌甚至捉姦，但佢叫我信佢，所以我就放哂成個人成個心落去 ((我知自己on9 冇得怨))，嗰陣我中六，我成日都會突登放學去銅鑼灣接佢收工再送佢番葵涌屋企我自己再番屋企，見佢唔舒服都會好擔心佢，買藥俾佢等等，但佢成日發我脾氣，暗示分手，要我氹佢，日日都係咁，我要夜晚氹佢氹到凌晨三四點訓幾個鐘再起身番學，之後番學再繼續氹，氹到佢唔開為止，咁既狀態keep左3個幾月，因為嗰陣既我覺得冇人冇缺點我需要接受，最記得有一次我腸胃炎，佢要我陪佢去旺角，佢不斷逼我食野，唔食就攽十，搞到我係左10幾次，但佢完全唔理我。

係3月既時候我check佢電話，我發現原來佢係1月1，3，7，21日一直想趁我唔知揾佢個ex，我一直忍，去到我4月14日，我dse前夕，我係佢ex ig見到佢地一齊左，因為男方右手有紋身我認得，片中佢地一齊搭緊巴士，男方打機，女方用手係咁撩佢隻手，我就wts同佢講分手，佢同我講我地已經分左手，你唔好揾人擾擾佢。嗰一個月我好難受我冇番過學，冇人揾到我，我自己一個自閉，我亦會係咁喊，兩日瘦左3公斤，連温書都入唔到，所以dse成績好差，但我冇怪佢因為我知道自己有責仼温書考好。

過左一個禮拜佢揾番我我心軟同番佢一齊，佢開始禁止我同異性有接觸就算wts咩都唔覆得，有男仔揾我就要同佢講，着衫唔可以性感少少，例如一字膊，短褲等，出街唔可以望仔，ig story唔可以點po野，唔想我異性朋友留言，佢要我每日都陪佢咁濟，佢應承我會同佢斷聯絡，我信佢，直到係5月有一日我訓係佢張床到見到佢床隔離有一袋野，我打開入面有小三既10幾條底褲，衫鞋帽皮帶，甚至鞋都有，先揭穿佢同我一齊但帶佢係佢屋企一齊訓左個幾兩個月，佢同我講雖然佢地一齊但冇扑野，話佢當佢係屋企人感覺，所以佢唔承認自己出軌，亦唔覺得自己有錯，我亦有揾哂佢成個間屋睇下仲有冇啲個女仔既野，仲發現佢地sex facetime既相，最後我叫佢扔哂佢但因為我愛佢所以我都繼續忍，佢再一次應承我。

去到5月某日我同佢係葵芳諗住番佢屋企，有人打電話俾佢，佢同我講佢屋企人死左，問我攞左200蚊飛的，我信亦都好擔心佢，後來件事結束，我check佢電話原來係條女上佢屋企攞番啲野佢攞我錢飛去天水圍揾佢，佢亦都趁我唔係到既日子甚至訓左既時候揾佢，我對哂所有信息時間，亦有佢地之間既信息，內容全部同打俾我既野一樣咁濟，時間由1月至5月尾。

佢出軌都算，佢開始打我，佢會禁實我係地踢，佢覺得我脾氣好好，要我打牆，自殘成手流哂血佢先停，試過好多次，有一次甚至要佢媽咪幫我止血，又試過我行樓梯落地鐵站，佢突然向後拉我我成個人向後跌，我問佢你做咩拉跌我，佢同我講係我自己跌親。佢真係一個好仆街既人

去到7月，小三亦到揾我俾哂佢地對話我。

8月，終於分手，但一直keep住糾纏不清到12月。

係19年12月30我撞到佢，我身邊有位異性朋友，佢係我地如無意外一齊一年既日子po左同條女嘴，我情緒失控自殘，成地血，縫左13針，我打俾佢，佢同我講叫我去醫院有好處，我以為會見到佢，但得黎既係我俾人困住係加護病房一日，電話冇電，不斷有姑娘入黎，去廁所都俾人監視住，亦要睇精神科，姑娘同我講我好好彩深多少少就死，但佢都冇理過我，我亦都正式放棄咗佢，亦都珍惜自己。

去到2020年，佢仲會不斷咁騷擾我，佢可以一日打200幾個133電話keep左好奈，有女朋友都係咁話要同返我一齊，純粹覺得自己一個寂寞先同呢個女仔一齊等等，不斷騷擾我係近哩幾個月先冇 。

所以大家要帶眼識人，要好好珍惜自己，亦都想同你地講遇到哩啲人要一早斬攬唔好好似我咁 。

相都冇張學人出post唱人？

錫紙燙籃球撚 最多妹妹仔鍾意依type

打千字文，但係唔po賤男圖

又冇名又冇相 各位上一頁啦

有條仔揾小三既對話

好多相都係我手機有底。

小乜三

狐狸精
二奶
第三者

條仔樣都無

玩具仔 玩具不嬲多藍屍

咪得一間裘錦秋勁

樣呢等大家認識下

連登一早講左幾多次玩具撚呀

試吓放左條仔個樣上嚟睇吓先？

底又無
相又唔放上嚟
你俾堆野我地托柒呀

淨係想睇樣

都話咗中學生不應該談戀愛架啦 搞到書都讀唔成

一大段字圖都無張

小你老母三

係爆料就po相，恰你恰到咁仲幫住佢？
有咩好驚？

放圖唱衰條賤男啦!

屌 On9 Mk愛情故事

冇睇曬
如果係賤男，就識個第二個。